一人N個唔鍾意既蠟筆小新角色

我先
妮妮兩母女 席林蜜琪 風間

對情侶真心難頂
其他都ok

風間同小新既互動好搞笑wor

煩膠情侶同港女水愛

拖lu 醬

幾鍾意小愛

妮妮老母同蜜琪席林

正男
次次都俾妮妮食住 好廢

煩膠情侶，正男

阿呆

妮妮

小新細妹

果三個女中學生（講佢地既集數通常唔睇）
同埋好似動感超人女主角個女仔（以前會去小新屋企照顧小新）

佢老母個妹

夢冴

除左情侶其他人嘅互動都ok

情侶點解要存在喺呢個漫畫入面

煩膠情侶，真心覺得佢地好撚煩，好撚影響生活

女高中生三人組

入東大果個毒男
娜娜子

小愛

正男
可唔可以唔好咁廢

其實正男正正係各位毒撚既寫照

煩膠情侶真係好煩
又冇撚用又無恥

雞飛狗跳莊所有住客

通常自己越唔鍾意嘅人就係同自己越似嘅人

睇漫畫睇親不理不理我都飛咗嗰段

居然無人講美牙

好笑喎

俾小新剃頭果段

美冴

娜娜子老豆
玫瑰班個男仔唔記得叫咩名

夢冴，三個中學女，情侶

牙你老母

妮妮 正男 煩膠情侶 四郎 夢冴

隔離屋對煩膠情侶

煩膠情侶
風間補習班啲同學

炸彈恐怖份子

講野又慢又悶
又冇衛生玩鼻涕

東京春日部產業大學生？

萌p

德郎

四郎對眼好似咸蛋超人

席林同蜜琪

阿呆危急時好可靠

唔-係-啩

諗起就好慘

無乜特别唔鍾意邊個角色

今年漫畫唔知有無新一期出呢？

妮妮真係煩到閪

蜜琪，席林

小葵

唯一一個肯同松坂老師拍拖嘅，都俾佢剋死埋

儀井老師

蠟筆小新

埼玉紅蠍子隊
唔肯定係咪依個名

冇喎，個個都好正

妮妮死港女 席林蜜琪好煩

娜娜子，好樣衰唔知邊忽靚

小愛

邊個唔鍾意小葵出嚟見一見我

一定係蜜琪同席林

小葵
妮妮
小愛

又小氣又廢

見佢恰9小新同小白就嬲

妮妮
成日蝦正男

席林蜜琪
妮妮
不理不理左衛門
夢冴

有時仲好奸

細細個就鍾意珠寶同靚仔
港女格

奸笑樣同小新一樣

阿呆都唔鐘意
阿呆依d唔聲唔聲，成日都係關鍵時候做到野

阿呆成熟穩重好靠得住

情侶
肥宅

小葵幾百厭搞笑
煩膠情侶一定第一

妮妮同對情侣勁討厭，美冴有時都好衰下

有冇人記得娜娜子個肥閪friend叫咩名？
小忍？小渚？

絕對係！阿呆關鍵時刻永遠carry晒所有人

係深山蕩失路，佢仲醒過風間

席林蜜琪成Q日淨係識攞著數
btw 依排咁岩睇番

小葵真係好煩膠

超時空新娘大個做左發明家，一個救全家
同埋阿呆呆得黎得意

btw,幾個月前開始由第一集重睇蠟筆小新動畫
而家睇到野原家爆炸要搬屋

煩膠情侶 厚面皮到

風間係讀死書果堆柒頭
阿呆係傳統真毒撚

對情侶 次次睇到都想飛

唔准你咁講風間

小葵
正宗港女格
成日扮可愛 恰小新 又鍾意啲閃令令嘅嘢

左衛門好撚正喎 我最鐘意嘅角色

Btw出左新漫畫未?

對情侶好厚臉皮
Btw小葵好得意囉

妮妮後期黑人憎到爆

仲有代吉永老師果條友

邊個

熱繰老師都 明顥夢冴篇先鳩

#顯